足總副主席：播國歌喊「去廁所」無聊幼稚

全國人大常委會上周六通過將《國歌法》納入《基本法》附件三，港府計劃明年向立法會提交本地立法建議。香港足球代表隊昨晚友賽巴林，賽前播中國國歌時，觀眾席仍然傳出噓聲，亦有球迷大聲叫要「去廁所」離開座位。足總副主席貝鈞奇表示，昨日噓國歌的聲音較以往小，但形容大叫「去廁所」的行為是「無聊、幼稚」。

貝鈞奇今日接受港台節目訪問時，指昨晚旺角大球場場內加強保安，又感覺到有便衣警察，貝鈞奇指，足總並無主動要求增強警力，他亦無留意到有便衣警察有沒有拍攝在場的球迷。

貝鈞奇指，昨日賽事有監場，即使監場人員因看到球迷做出嚴重違規行為而撰寫報告，亦不會影響下周二對黎巴嫩的賽事，因就算監場報告有影響，亦需時在亞洲足協排期聆訊。

你話黑警唔係政治工具搵邊個信
入場做乜鳩?

屌你老母立法迫人愛國咪仲白癡

一個爛賭老豆日日返屋企打仔打老婆又攞屋企d錢但就屌其他隔籬鄰舍睇佢唔起，有人睇唔過眼屌返佢轉頭，佢就話黎d我既家事關你q事

急呀大佬

唔通即場屙咩

愛国嘅中国人咪會周地痾囉

極權政府係咁處事架啦 你再講 班官員咪叫你移民囉
不過移完又話你首先要是中国人
不敗

到時可以大做文章話有人聽國歌聽到留馬尿

人尿先岩

播中国國歌無聊幼稚

入場梗係睇波啦

立左法直程唔撚入去睇添啦

生理需求點樣幼稚呢

立左法等播完歌先入場

去廁所真係好幼稚
應該做個真中國人，就地解決

急屎

逼人奶共
越壓越反

我夠覺得用國歌法迫人唔準噓就以為個個都愛國夠無聊啦

急尿都唔俾